與網民發起抵制行動有關？ 無綫突然取消商場活動

今年香港中學文憑試（DSE）喺聽日放榜，放榜前好多應屆考生嘅心情都難免緊張，所以無綫原本喺今晚（放榜前夕）喺觀塘嘅一個商場舉行活動「DSE考生-放榜前的一個晚上」，仲安排咗唔少歌手同藝人幫考生打氣，例如有陳柏宇、麥明詩、馮盈盈及王灝兒（JW）等等。喺噚日，無綫突然喺Facebook專頁通知活動取消，至於原因就未有交代。

近日唔少網民認為無綫新聞偏頗，除咗有人喺網上發起抵制行動之外，前日更有團體發起遊行（仍在申請不反對通知書），其中一站可能會途經無綫電視城。對於活動取消，唔少網民都紛紛留言問原因。